終於分手了

失去先識珍惜

通訊錄裡面一個可以傾訴既朋友都沒有

搵我 EMAIL我留低聯絡方法
letter.w@yahoo.com
岩岩都失戀

痴撚線

我認真

巴打我都係 因咩事？

無疾而終有冇人試過

唉 咩都冇啦

新鮮感 攤上床眼淚就黎

唔好講咩新鮮感 我同佢和平分手
我都喊到仆街 我受夠 以後都唔會再對任何人好 唔會再付出

唔好講咩新鮮感 我同佢和平分手
我都喊到仆街 我受夠 以後都唔會再對任何人好 唔會再付出[/quote]

我都和平分手 下個我會珍惜了

我都和平分手 下個我會珍惜了[/quote]
我唔想再拍拖 好辛苦
點解得我一個係到不斷付出

一齊左之後就懶 咩都無為佢做過 一直係佢照顧我 應成話改壞習慣又無去改 終於明白到佢係有幾包容我

我都和平分手 下個我會珍惜了[/quote]
我都係

Same

是我抵死

女人都係雞
狗公死全家

same here
用左自己故事改左首詞
睇下大家有冇共鳴

隨遇而安

對唔住

夠鐘死心了

Same case